可能係救被拉手足既唯一方法

就係所有黃絲比人告暴動
全港得返班低學歷低生產力既垃圾藍絲
777就焗住特赦

都係ff下，早d訓聽朝早d起身

你都on撚鳩

咁仲撚衰 全部唔撚識反抗 唔撚係人黎